一人一句令你好撚興奮嘅sex talk

佢：救命呀
我：

小夫我進來了

想用條脷打圈咁lam你龜頭, 再含落去

最後再大力插你屎眼

樓主你好撚痴線喎

夠擔搞到我扯旗？坐爆你

Talk

美國出左制裁名單

上面成班癲佬扮gay佬
佢地先係痴線

自己打飛機都計sex talk

我要斬甩你個頭

仲有「唔好呀」

你落去買汽水丫

無預警口爆佢果下唔！唔！聲加埋再含得實啲嘅動作真係難忘

有無㩒實佢個頭

人如其名

訓喺度，無得㩒

好爽 勁過我男朋友

樓主看開咩片

比狗屌喎 係人都叫救命啦

屎眼係要用龜頭喺外面磨圈
然後用你啲前列腺液濕咗個門口
先再用力頂入去架

我買左件好性感既泳衣牙

射撚左